太子無間道

今日922沙田卧底喬裝抗爭者自己上警車
今晩差不多十二點防暴警察竟然公然䕶送喬裝示威者[black]
行動要千萬小心，狗賊已經無人性！扮示威者放🔥，企圖將事件升級降低抗爭者的支持！[/black]

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢